覺得自己都幾難相處

講野直，容易發火，新識既朋友都唔鐘意我。得識耐左既朋友知我係嘴炮唔係真係屌柒人。
其實唔介意做毒撚我行我素，如果我係叻既話。
利申：唔叻